-Archivos de Base de datos de proyecto UIS para revision.

-Entidad: UIS

-Consolidacion: Grupo de Estudiantes MinTicUIS O24 Ciclo 3 Desarrollo de Sorfware 

-Proyecto: Consultorio Online

-Nombre del Proyecto: MedCare 
